情願天花塌下，不願丁丁拍頭

只少有意外保險，但醫保唔包愛滋病

How about Faking QS data?

or an O'camp with a 300k deficit?

Small and cramped.

Red-coloured headmaster soon.

Awkward dem cheer esp this

LWS's one is not good by any mean

but XGU University Hall's one is just cringey and extremely awk

又扯到吾城個疊

Not only lws is awk, but your face is awk as well

Poor boy

搖擺

賺緊你城

誤會左你添 對唔住